Whatsapp咁撚鍾意抄，但就偏偏唔抄個重要嘅功能

幾撚時先可以獨立裝置登入呀

1999

同埋自動雲端備份

an機過ios 煩過閪

無ipad 版，又無apple watch apps

不嬲自動

點解咁抄法仲未俾人告

比較想知佢幾時先cut動態

呢啲嘢就晨早㗎，有用嗰啲到而家都未有

講得啱，呢樣野真係好黑人憎
Telegram 求其攞部機都用得，whatsapp 下下一係手機，一係web

重有你部電話一定要開着

佢個WEB都係好唔方便

幾時iphone 先用google cloud back up

閱後即焚先重要

閹割版

因為佢要慳server 垃圾facebook

and轉ios, ios轉and煩過閪，屌你老母

每個group或人獨立mute幾時先整

呢個一向都有

Send相唔好壓到成pat屎咁得唔得

問過apple approve先啦

WhatsApp 除咗多人用之外冇好處
偏偏通訊app就係要多人先有用

朋友group都可以轉,
公司的廢中 廢老 只係識用whatsapp

公司真係冇得搞，除左上一份工因為老細後生+重視個人私隱先用tg group之外，其他全部都係開WhatsApp group

抄登

訊息置頂都要啦 下嘛

總之啲可有可冇嘅就抄得鬼咁快，有用嘅就永遠冇

自問要求唔高
淨係想佢改善個搜尋信息記錄功能已經夠
依家垃圾到冇人有

根本唔係wechat 係made in china.

wechat 好過 whatsapp 好多倍.

淨係講轉record都方便好多啦

轉電話號碼先煩，尤其不時來往外國嗰啲人
去到外國一係你轉外國號碼，本身香港嘅朋友又要改返你個號碼，如果唔係佢又搵唔到你，你搵佢又冇左你個名
一係你keep 返香港號碼，屌你又要教返鬼佬要入你個香港號碼，解釋一輪
點解唔可以用一個安全嘅account link落唔同號碼或者唔同device

呢個真
垃圾到仆街
同無無乜分別

聽IT佬講
始終whatsapp security係最好
呢個都係佢嘅優點嚟嘅

好想有record merge 拎住兩個save檔on99咁

收皮啦屌你老母
又block一隻五毛

Whatsapp 係Facebook旗下
一早賣撚哂你啲資料喇
仲講乜鬼security

今時今日仲講security
你望下班美國佬係度偷笑緊

咁係你命賤，鍾意冇嘢搵嘢煩姐，忽忽地
iOS macOS 一開機咪有個iMessage 俾你用，又靚又順又方便好用自動打通曬咁多部機，又可以獨立裝置登入，
你又唔用，走去要求個一向垃圾既what’s an app support Apple ecosystem喺度嫌人冇乜冇乜 ,你平時都係咁精神分裂？

屌 我iphone x 轉 xs max 其他icloud 好快搞掂曬
但whatsapp因兩部機各有message 唔同步
特登比錢買backuptrans 黎過資料
但搞左兩星期 都係一直error 過唔到資訊
Whatsapp幾時先收皮 真係好撚廢又麻煩

吾巧用囉, 禾刀系用緊MSN昨;;;; :(

屌我都係買左backuptrans an機過xs 係撚咁error 我搞左好耐比我搞到 以為已經過哂d message同相同片
點知一開 d相除左新d果d睇到
舊果d大部分都死圖黎

片又話

不過message仲係到廢事整 果百幾蚊真係毫比狗

啱呀，idog唔應該同an狗做朋友

Facebook 跟本無心

一兩個唔轉 最後成group 返轉頭

分到privacy 同security 未

tg 真係贏幾條街

有ipad版喎

如果係咁重視security
我諗唔到點解要用whatsapp
佢同hacker分別就係你有冇授權
況且唔係有人爆料 逼佢岀嚟解釋
佢同hacker做緊嘅嘢都無乜分別

真心想知屌whatsapp d人係咪真係唔用？

想要投票功能呀

其實WhatsApp 係多香港人用姐，外國主力telegram 同iMessage

周圍嘅人用whatsapp，自己就用㗎啦
On lun 9

嗰啲垃圾app唔用咪唔用, 你都忽忽地!

你估個個好似你哋咁精神病,一路鬧一路用? 講左apple imessage 最好用嘅
有更好用最好用嘅嘢點解會因為其他人而去屈就自己而去用啲垃圾, 你平時做人都係咁on9 慣咗人講乜你做乜?如果真係咁你一啲自主意識都無都幾可憐.....

好彩我公司由上而下都係正常人 ...得個阿嬸用android . 如果情況調返轉我公司大部份都係你啲用what's an app 既戇鳩可能我同人溝通都有啲難度
不過佢同D毒撚一樣都傻傻地..同公司啲人都無交流其實用乜嘢都冇分別

根本應該整個欄分開私chat同group
屌你老味抄埋啲唔等洗嘅功能入去 個介面愈整愈核特

你好大壓力？

有更好用最好用嘅嘢點解會因為其他人而去屈就自己而去用啲垃圾, 你平時做人都係咁on9 慣咗人講乜你做乜?
如果真係咁你一啲自主意識都無都幾可憐.....屌..真係成隻狗咁仲吠得咁大聲
你係公司對住上司同事都係成隻狗咁架🤯⁉️

你有精神病?呢度真係多精神分裂🆘

iMessage 我無話自己無用喎
唔係cross platform咁點用呢？

唔明點解一直唔加Group內Block人功能

後生用哂 WeChat la

唔明set icon點解要迫你cut撚到好撚細張
明明原圖好靚

冇人用

快啲加聽錄音可以一次過播晒唔洗下下放上耳仔又要放翻落黎㩒下一段又放翻上耳仔

唔撚想知啊屌你老母

你都幾撚on9 。。。仲好似生活係第三世界咁要打IDD咁款

正常人用iMessage淨係靠一個Apple ID email address 已經可以發到訊息俾對方取得聯繫

萬一真係身上所有野都冇晒電你都可以求其搵間Apple Store登入你自己iMessage send訊息搵人
或者FaceTime audio 打電話

你就仲喺度入電話號碼 你係咪年紀好大阿叔嚟

講緊whatsapp呀，whatsapp 就係要入電話號碼呀嘛，而家咪屌緊whatsapp on9 囉

i 乜撚野message 啫你，鬼唔撚知iMessage 點用咩 假膠都唔好咁離題啦

完全同意，用得Android嗰啲真係冇個正常
我都慶幸公司上層至下級員工都正正常常只用Apple

今日睇email發現hulu account 俾人hack左入嚟
一睇見係Android已經知係啲搞屎棍做埋啲屎忽野
仲有睇吓啲傻閪個名如果佢改個正正常常嘅device name 我都有機會發雞肓就咁delete email 冇件事

我都係咁 搞咗幾日都係唔得

你係Facebook/google 攞份追蹤記錄
你就知佢地track緊你幾多嘢
基本上可以操縱你生活

電腦whatsapp 成日話手機未連線真係屌佢老母

Ios 無

問李永樂老師點搞

係我唔明獨立mute定點 有呀